強烈譴責飲食台巴絲

又跟人地咁出標題
但個個都唔敢拍片
強烈譴責！